### Задание (2 часть)
***
Составить список учебной группы, включающий Х человек. Для каждого студента указать: фамилию и имя, дату рождения (год, месяц и число), также у каждого студента есть зачетка, в которой указаны: предмет (от трех до пяти), дата экзамена, ФИО преподавателя.

Программа должна обладать следующим функционалом:

**Вариант 9**: Вывод виде таблицы ФИО и даты рождения всех студентов, отсортированных по дате рождения
***
Для второй части организовать проект с системой контроля версий и систему сборки на основе CI/CD. Проект должен состоять из 2-х сервисов: сервиса «приложения» и сервиса с «данными». Сервис «приложения», должен делать запрос в сервис с «данными». Система CI/CD должна собирать приложение и подготовить все для запуска или получения результата его работы (Например, собрать и запустить сервисы в разных окружениях, где приложение делает запрос к данным и результат сохраняет в виде артефакта или подготовить файл для запуска сервисов «docker-compose.yml», которые сохраняют результат в файле).